拍AV僅8個月 新人女優爆「薪水是以前20倍」

投入AV界賺錢又累又辛苦，可能還要面對家人社會異樣的眼光，但為何還是這麼多年輕女孩紛紛下海？看完這則實際案例就可知答案！

出道僅8個月的新人AV女優富田優衣日前接受網路電視節目「転職さんいらっしゃい！」貼身採訪，她表示，出道至今大約拍了百部作品，最忙的時候甚至一個禮拜拍6部作品，雖然真的很累，但還是很開心，未來也會試著挑戰一些沒嘗試過的拍片類型。

談到出道契機，原來是因為崇拜AV女團「惠比壽麝香葡萄」(恵比寿マスカッツ)，想跟她們一樣一邊當偶像一邊拍片賺錢，才毅然決然辭去原本的「醫療事務員」工作投入AV界，被問到敏感的薪水問題，富田優衣也坦承「確實比較高！」，甚至驚爆「薪水大概是一般醫療事務員的20倍！」，她表示目前這些薪水只有用在新家具以及食宿上，且家裡人還不知道她下海AV界，「等到真的紅到家人都知道了再說！」

假波

薪水大概是一般醫療事務員的20倍！」，她表示目前這些薪水只有用在新家具以及食宿上

富田優衣幾好J

好大奶

來香港接客人工係高200倍囉

個個都上網睇
點解仲咁高人工?

晚上正職做雞

日本人好專重正版
佢地應該會比錢買實體或者上網買黎睇

日本人不嬲都好尊重av女優

其實到底好唔好賣
av01一劍又話波多野最新隻碟賣3000 幾千算係咁

三文魚好尊重女優

好似tvb啲茄哩啡妹妹仔
靜係藍莓都25萬。單新聞之前根本唔知乜水

韓國日本封左好多外地既咸網 要睇自己搵lon路或者買正版 佢地無一個概念話其實可以好多野都免費到

富田優衣好撚正

如果係就一早有港女去拍啦...

港女最錫身，呢樣唔得果樣唔得

乜野導演都唔敢請啦

新片兩三千円（120-180hkd)，舊片都值四五百円(30hkd)
120*3000隻都36萬港紙，扣埋零售商抽水，斷估都有一半落到制作組掛
十幾萬港紙，幾個人分
一個月幾套，月入十萬應該有

一隻DVD版2500yen，一隻BD版5000yen
當佢每拍一套賣1000隻DVD 250隻BD，一套375萬yen
唔知女優人工點計數，當佢可以拎10%就37.5萬yen一套
最忙時一星期6套，咁當佢平時一星期3套，一個月12套就450萬yen
日本女性月入差唔多20萬YEN
「薪水大概是一般醫療事務員的20倍！」其實不意外

當紅嗰啲女優一套都袋好多

撚有3000隻
幾百假都偷笑 日日咁撚多av 出 邊有咁多鋪量 有d 幾十隻

咁收入就當然同名氣掛鉤啦
不過除咗個人買碟睇之外日本重有好多租碟鋪，中遊ＡＶ女優出片一套1000隻應該都做到嘅

個個都上網聽歌
點解歌手仲咁高人工？

真正嘅三文魚係唔會睇AV女優

好正 今晚j

重有買碟去握手睇唱歌跳舞呢

睇左佢幾套片...望極都望唔透對奶真定假
睇落有D硬...同埋幾套都冇除過BRA

好正路

有啲除咗拍片之外仲會去夜店做野，所以有多幾份人工

人工跟從前從事文員一樣！
拍av只是為了興趣！
和跟不同人口交的樂趣！
更能取得跟三文魚的專重！
是一份有意義的工作！

史上第一次真人靚過改完圖嘅封面

日本人好尊重av女優食三文魚

好靚

失敗，港女拖下手千幾蚊啦

哥個屎忽

gay

香港傻仔多

之前拍過幾套素人啦

加埋 溝佢送禮
何止200倍
波皮都店唔到都課幾萬啦

三上戴Richard Mille

大部分thisav user都係日本人

Lm

我係dmm買網上版 幾時都有得睇

上網比月費睇AV都應該好好搵
睇下仙人個壇野就知好多人課金

佢一套幾十萬 ,近排好多重口味阿伯屌片,好博

唔好搵邊有人做

對奶有少少硬

一個月搵到一年半既錢
Why not

個feel有啲似我以前的EA , 聽日返工j 佢

又係時候貼呢個LINK

AV女優相約出遊迪士尼 日本鄉民痛罵不要臉
台灣蘋果新聞

或呢個方向報的

日AV女優拉隊遊迪士尼 慘被罵「別來獻世」

個閪每日既使用率都係以前20倍

但之前avgle定thisav好似有講瀏覽量最多係日本ip

富田正呀白滑有對波仔玩

港女有咩賣點？
高飛車？

實際上互聯網普及係生意仲好左

講咁耐 有link 未

日本有成人Netfilx
都係月費任睇

有時都幾唔明點解d老豆老母係會唔知個女拍av

做三年可退休！？

用過DMM就知個少少錢係值得俾
仲正過你搵seed搵code

Seed呢？

我都覺得佢對波唔自然
不過佢個樣係我杯茶

絕對係假，不過假得黎好好j

大大話話出左廿幾卅套仲問攞seed，好多中出片，不過暫時未睇到係真中出

痴撚線 做一個月av等於接近做兩年 我係女人都做

其實都只係比佢之前份工高好多人工，我覺得以佢地嘅工作性質，每套嘅片酬有啲低，同埋啲公司多數係黑幫背景

AV女優好似唔係分賣碟收入咁計，而係每套片酬咁計，同埋都好似唔太高，幾萬蚊港紙左右，可能紅嗰啲又多啲咁。

一個月幾套都10幾萬
再加做雞又幾十萬
月入過百萬啦

仲有租碟

佢地好似唔止一個月幾套，係一星期幾套，日日都要開工，好似仲辛苦過大台拍劇

多數女優袋，男優小好多

笑貧不笑娼

佢d片幾好j

只可拖手 食早餐
BJ+500
ML+1000

D女優仲要奶埋屎眼...真係咩玩法....

她表示，出道至今大約拍了百部作品，最忙的時候甚至一個禮拜拍6部作品，

唔會玩壊個西? 咁屌法....3年都化
條條撚出出入入

有d 屌足3個鐘無cut機
屌完個西真係唔洗要

真係唔知佢地點諗

點解你地無圖都可以討論咁耐

你死佢都未死

成日都覺得佢好男人樣

個樣麻麻，j唔落

就係當佢有波男人先好j

除左拍戲 有部分會接客 搵好多

支那拍片高2000倍， 唔洗被插都有錢收

大把連登仔埋單

點解?求解釋

如果佢唔係呃人,我都想支持下
香港本地既咸網WO,店左仲唔揚威國際?

thisav

香港嫁咩

但OUTDATE哂,仲係480P

富田優衣衰假波 但係真係忍唔住照J
由佢初初拍300mium 300maan系列已經狂j
好撚gf feel 樣又靚 屎忽又正
波雖然假 但係個波型都算自然
d表情正撚到

好似幾正